嚦咕嚦咕新年財真係香港開埠以來最好睇既賀歲片

第一張圖咩事

媽！我想死呀！

Netflix上左，即睇

我要幫我個仔報仇

人品好 牌品自然好

果鋪四十番即係幾多錢

琴日喺Netflix 睇左 好好笑

我攞去篤串魚蛋都lam lam脷

睇幾多次都唔厭

我頂你個肺吖

呢套確係千禧年後最好笑賀歲片，有今生無來世，連梁詠琪都識搞笑

失驚無神，係邊到搵粒飯嚟

好彩我兩個仔有一個生性

奶奶係成套戲嘅催化劑

家婦，我豬你

八婆已經夠貼切，仲要加個臭字

希望鄰居做得到

個臭字out架啦

阿伯母，你頭先黎過喇喎

係咩 咁我報唔報到仇呀

劉青雲好撚正

媽 牛頭角上邨啊

岩岩財完

富貴逼人好睇好多